點解時間過得咁快 柏度31歲 金章安,拿斯利30歲

J緊 d女優由同年變大佢地 10 年..

但柏圖 禾確特只係29歲

柏圖對疤嗰球
不過係好似係遠古時期

兩年死垃圾

nasri嗰四大新星而家死淨賓周馬一個